太子警署開始多狗 封路

快閃一波?

狗屋外封路

彌敦道無乜車

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

快閃返歸就差唔多

次次俾人笑反應慢 今次總動員出硬

3更人 出左兩更 絕對來勢凶凶

今日條街好明顯少咗好多人